政府話戒嚴既真正原因

想戒哂香港警察樽鹽

頂唔順啊？ 唔好做囉

唔使學法國警察咁，吞 _ _ _ 嘅